有冇人啲記憶唔係好清晰？

你問我今年做過啲乜 我都答你唔到 或者要諗好耐
都係得個模糊既畫面

我都係

無心法師

都係好事黎

30歲做魔法師

雲B幾歲?
我覺得我大過你

應該細過你

Same 記憶好曖昧
有時唔係有心講大話 但自己明明記得係咁
原來事實唔係咁 例如個句說話邊個講
唔記得到自己都唔知

今日有冇溫書

記錯又唔會 多數都係唔記得

溫左四個鐘only
屌屌屌屌
出擊先！！！！

支持星b

試下寫日記